10蚊一餐有咩選擇？

超市／街市

俾多3蚊
去city 食單餸飯
又健康又飽

14.5 呀清
利申:岩岩食完

10蚊買腸粉都好多野食架喇

炒米粉

合味道杯麵大杯，仲有3蚊找

街市嗰d

9.9 6包紙包，每餐飲一包
淨低既去麵包舖買麵包

利申試過一星期咁食

食個唐記差包

上水有間賣燒賣嘅 $10有15粒 好食到爆

係荳奶類定咩，點解唔索性飲水慳埋嗰10蚊

講開又講，曾幾何時7仔炒麵王5蚊個

彩虹有間小食店
10蚊一大盒炒麵 勁飽 好多小食都係3 4蚊

荳奶果陣都覺得貴。。。

行路返工（為左分段收費平1.x)

陽光檸檬茶/茶餐廳系列/雀檸紙包
勁平，有糖份，果排算係奢侈品黎

唔係鬥慘，但真係經歷過